Fb 滲透咗幾多支那人做監控

Fb 滲透咗幾多支那人做監控 post 句支那狗就滅我聲 𨳒你老母 永遠埋唔到支那線cap 水